依家13-17歲人口係幾多？

2002年到2006年 活產嬰兒數目為
267,694

打返個7折係
187,385

今次只係第一小步
仍然要警惕，仍然要努力
但唔好絕望！

香港人，星期日上街吧